我估英國果架航母 將來係用黎簽香港和約

好多人問英國又唔勁又唔關佢事點解要出果架航母
美國佬最終計劃係要中共屈服，出黎應承哂所有野

但係香港問題，美國一定要揾英國搞掂
所以英國事先出定一隻航母去遠東，將來英國係上面同中共簽約

而家已經講明英國既航母係一個討論平台

據報道，伊利沙伯女王號將在2021年初首次作為航母戰鬥羣的主力，展開處女航行。造價31億英鎊的伊利沙伯女王號，料將在亞洲地區與美國、日本盟友展開軍演。期間也會做為「浮動的交易會場」，為討論協議提供平台。

資料顯示，伊利沙伯女王號在2014年7月4日下水，2017年12月7日正式服役。該航母為常規動力，計劃搭載24架至36架F-35B戰機和14架直升機。

伊利沙伯女王號和它的姊妹艦威爾斯親王號是英國皇家海軍有史以來建造的最大艦艇。它們的目的是多用途的載體，可適應完成多種角色。

如果有 WW3
支那一定被列強再次輪姦而敗
依隻航母就係用嚟登陸同接管香港

點解航母咁緊要
因為有航母群
係相等於你可以將自己既國土伸延到世界每一個角tr

角落*

造價30億磅 我屌丫....起條垃圾3跑都不如

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

如果阿偉係英國首相
香港人都係寧願獨立好過

屌你老母，高鐵超支埋800幾億，夠研發加製造自己既母艦

美國一直係想兵不血刃，用盡中共所有痛腳
逼佢出黎上航母簽字

可以連陸都唔駛登，直接停係度等你認輸

美國冇錯係要消滅中共，但係我覺得佢會先同中共簽和約，再放佢番去自己慢慢分裂
最尾用人道理由協助重建分裂後既中國

推上去推上去推上去

比較似呢個

其實呢個決定唔難理解

1：可以測試新航母同艦載機既能力
2：用黎show自己實力，證明比世界明皇家海軍係世界上依然強大
3：可以贏到國際既認同，展示自己維持民主自由，不屈服中共既形象
4：同世界展視西方團結既決心，特別係脫歐後英國更需要同美國澳洲維持好關係

所以只可以話，支那比左個絕佳機會英國，一切都係政治掛帥

同埋美國始終唔可以淨係靠自己搞
好容易比人話霸權

呢張係舊版本

求現代版

呢張清廷簽得好開心架

亡咗國就唔駛簽

航母殺手
飽和攻擊

最好簽左先亡
亡左就太亂

解放香港

其實法理上點都要英國同中共簽番約先
解放就最好唔係軍事解放

一直都覺得外國幫香港既唯一辦法只有迫支共妥協，打熱戰既可能性近乎零
希望有朝一日美軍英軍會登陸，解放香港
無論自治又好，接管又好我都ok

同意唔好打熱戰，嘥錢嘥人命嘥時間
盡量唔想佢地軍事登陸
因為形象唔係太好

代表團就唔同

現代版比啲耐性等多陣

其實係賭船

咁同支那共匪有咩分別

香港係我憑實力呃翻黎，憑咩要我比民主自由，憑咩唔比我侵犯人權，憑咩阻止我立惡法

美屬香港！

根本就係靠惡㗎啦

當年英國佬就係唔夠惡先焗住要還

最好就迫撚到支那埋牆角，冇得唔放棄佔領香港，然後簽約還香港自由身，再黎就係以前冇機會做既民族自決

推

英國除咗美國, 最大最有資源嘅盟友就係印度澳洲, 派去亞洲都好合理

認同

借你老母咩
界限街以南係清政府割比英國㗎

屌好想加入英軍上艦第時做歷史見證

應承？係要滅共呀！

簽新南京條約

齋惡唔夠

惡+有料+道德高地=世界警察

惡+無料+無恥=戰狼外交

你望望依家個政府
造到佢都會送比大劣

加埋夠起幾個戰鬥群，可以征服好多國家

但係科技進步 自從有超高音速導彈 我覺得其他軍備已經唔太重要

清廷當年叫南京條約做萬年和約

明日大嶼可以起33隻空母。。。

滅共唔一定要主動滅

航母係政治工具黎
導彈呢D用一次就好大鑊

就算係按照巴拿馬法律，都唔可以殺人下話？

佢同你有冇交情?

1997英國歸還香港因為信香港會有一國兩制，而家證明冇兩制，英國做野補鑊都合理嘅

「可以連登都唔洗陸」

p.s. 閱讀障礙

惡+有料已經夠

所謂道德高地應該歸類作宣傳戰

Show blocked user

諗多左

中伊合作, 英國被逼蒲頭

阿偉早幾十年出世就好啦

簽咩先?

physical救生艇
係咪中共封我地出境就要單手遊去佢地度

打都未打就咁快搬定張檯出黎簽約

其實都有核彈 點解仲要整手槍

高達都整到啦屌，咁撚多錢

咁撚七啦 支那講到明唔撚還就一定打香港
日落驚到瀨屎瀨

而家睇番根本冇牙老虎

都已經中計好多次
點解仲會以為中共簽嘅任何文件有意義？

隻貓

第二點好難認同。。。。

睇下日落國啲驅逐艦數量我都唔好意思講落去

仲和約 直接收佢皮啦

航母用途係方便俾戰機補給喎

咪係，唔明咩意思

一日未開火，支支會投降？

而家tvb 新聞就有個環節話呢堆條約係恥辱

歸英了

似係狗喎.........
不過想知有咩含義

何止要簽和約? 直情要攞返當年鴉片戰爭嗰支英國旗出嚟，要敵方外交官對住嗰面 Union Jack 簽投降書

陣容一定要參考返日本軍國主義政權投降嗰一瞬間

我真係古今中外，第一次聽有人講，未開片之前就諗緊點慶功
連登仔D思路係特別啲
通識科啲老師教先落結論再揀資料去撐返個論據?

睇住今次唔好寫100啦寫夠100000000000000000000000000000000

哭𠹌咗

同時有2隻航母加5代艦載機既又有幾多個國家做到?

撚狗

表面姐………人才唔夠，軍費短缺，戰艦數量又少

有機就冇人揸，有人揸就冇錢整機

日已落

仲簽約？簽完即變廢紙

直接解決埋土地問題

俄羅斯起緊艘全亞洲最大航空母艦( 23000E型暴風級超級航母 )都只係講緊436億港紙
-結合英國女王伊麗莎白級，美國海軍尼米茲級，西班牙戰略投射艦
-雙艦島設計，直升機起飛甲板，滑跳式戰機飛行甲板，兩棲戰車登陸平台
-配備S-500普羅米修斯防空導彈系統，能摧毀低軌道衛星，超音速戰機，太空軌道的武器發射平台
-搭載90架戰鬥機，攻擊機，電戰機，預警機，偵察機，直升機
-配備近距離防禦武器，遙控炮塔，反艦/防空導彈，魚雷及魚雷誘餌

香港起埋啲垃圾人工島都講緊過萬億

日落極都係歐洲第二，世界頭十既軍隊，搭載F35B既伊麗莎白女王號係黎緊幾年都會穩坐攻擊力第二強既地位。

當然你將英海軍同中國美國比就一定無得比，再講佢show實力既對象係中東大英國協個堆有歷史關係既國家，用黎固守自身既利益，同時係中美大國角力裡面穩回自身既地位

以俄羅斯既財力同造船工業黎睇，暴風級航母可行性成疑

核航母先係 支那嗰架...

香港人啲金錢觀比啲大白象玩壞哂，幾百億唔係錢咁

西方合約精神遇着無賴嘅第一滴血

係度ff衝出黎燈

呢張係12門徒?

和約？ 南京條約呀

香港差啲有渣古

你個思路都好特別
明明已經開緊片，以為未開

有冇試過係敵國航母上面簽

開緊片?
有無資源來源?

開左火兩個月啦朋友
醒下啦而家已經係打緊

俄羅斯海參崴就係咁

咁你可以比你既睇法出黎
妄想美國真係出兵打中共就真係FF啦

準 備 封 網

你7月6日話準備封網
封左未?

簽約姐

5月29
Rose Garden

準備封網≠7月6號封網

你UP乜
你係咪太大壓力?

7月18日啦WO
咁大約幾時封?
3個月後?
半年後?
一年後?
十年後?
一百年後?
有無時間表?

大佬呀國安佬寫明可以封
唔係叫準備封網叫乜野
準備左唔用，吊住你等你驚就係中共最拿手果招

行人天橋都17億原來整隻世界級既艦先幾百億

共產黨做野會有時間表架咩
你冇野下話

btw
想翻舊帳不如翻埋呢D Post

烏克蘭朋友提議，將「光復香港時代革命」變成義士之間打招呼用語

你 越 唔 敢 去 講 敢 講 既 人 就 越 危 險

係就好

我唔係先知
唔係預言家
我只係用目前有既資訊黎推斷會發生乜野

國安法*

呢兩個POST都唔係預測而係倡議
兩者有咩直接既關聯?
即係你做醫生，醫術高明
所以你炒股票都好叻?

無問題架
大家都係估下姐
估錯又無咩大不了
但好奇你點解會推理到係用黎和談簽約用
而唔係
1：巡邏
2：震懾
3：打仗
一跳就跳到去簽約

咁你要翻舊帳呀嘛我未同你玩囉
第一個post我係根據過往革命經驗黎倡議
第二個Post我都係根據以往共產黨既手段黎倡議
兩者都有預測成份架wo
講左好多次我只係發表我既意見，你可以隨便質疑

美國唔係呢D咁既國家
一係要中共傻撚左主動出手打美軍

紫陽：戴卓爾夫人 係度嗎?
夫人：☺️係度
紫陽：你同我借左香港 幾時還俾我
夫人：我點解要還？呢個係憑我自己本身借返黎
點解要還？
屌你老母🖕🏿

呢個論述就完整好多同合理

軍事上冇錯
而家係政治上、主權上
根據海洋法，無論架艦係邊，軍艦上既管轄權都係歸掛旗國

亦都同我既推論相輔相成，冇衝突

表面已經夠你玩
而家呢個時代航母既政治力量大於軍事力量

開咗咩火？
打緊咩？

唔好同我語言偽術

平時有時見佢都算正常，
而家完全唔知佢做乜鳩

有盟軍 唔驚

其實嚴格上黎講
你兩個倡議都無發生過

根據以往共產黨既手段

即係歸納法啦
歸納法的局限性
（1）它只能得出不充分可靠的結論。
（2）它未必把握住事物的本質。
（3）它在概括事物的共性時，把事物的屬性看做為某種既成的東西、靜態的東西，它所概括的是事物的過去，難以概括它的發展和未來。

放粒核彈係香港咪得

整航母唔貴啊 養埋佢成支艦隊貴撚到仆街呢
你得一隻航母係海中心同靶冇分別

BTW，無興趣去質疑你個預測
我只係好奇你係點得出呢個結論
見你係：南海，英國，航母，中美角力
呢幾個因素就可以一野就跳到去用航母簽和約
幾時打?
點樣打?
邊度打?
邊幾個落場打?

一個人有理據有分析咁講話恆指聽日會升到25500
一個毅進仔隨口一句話恆指聽日會升到25500
跟住聽日恆指真係去到25500
所以，有咩意思?代表到D咩?

你唔明而家唔係打緊熱戰
之前已經講左，美國要兵不血刃
佢要逼支那應承佢本身要履行既所有野
包括聯合聲明，一國兩制同雙普選

而家已經係打緊
因為美支都知一開波打熱戰就會結束

你先跳得好勁喎，hi左野？

我開呢個Post只係估點解英國要出航母
就係咁多
我從來都冇講過你問果3個問題
亦都冇講過美支會打熱戰
打熱戰FF成份太大

封網果日，我都俾佢狼來了
仲周圍同人講叫人準備VPN
最後先知原來係VPN打手上黎吹風(有幾件打手俾連尼住BAN鳩埋)

sorry四個
你D論點太on9，所以睇漏

但係科技進步 自從有核彈 我覺得其他軍備已經唔太重要

呢點我認同你
我今日先北上同D大陸老散搏殺完
割佢地韮菜
都算叫做幫香港人出返啖氣

VPN一路都要準備架啦
你唔係未有下話

根本係你驚得濟
明明成個post都係叫大家做好準備

好簡單，即係支支會不打自降

不過支支真係會咩

如果係傾，我覺得係加中英聯合聲明附件
不過加完第二日就變歷史文件

我係睇完呢條片之後先決定唔用VPN
因為根本無用

連仔真係鐘意FF
無見過英國奶既樣？

打又唔夠打
唔打又比人制裁
可以點

大陸過萬億啦
有啲野唔係有錢就得
7少陣

用埋Tor仲有其他野
果個post我已經置左頂

英國奶美國同奶中國我地都見過

已經兩個咁無聊既回覆
核彈無可能大量生產 同埋一用對自己都有影響
另一個用手槍黎比 直頭兩種用途都廢事應佢
高超音速導彈可以裝唔同彈頭 同埋我話其他唔太重要 唔係完全無用

大佬，個連登AC，ISP EMAIL 注冊架

政府一早叫撚左你地要認識支那，成班友整係識FF,
FF都算，仲要成班都係左膠，你咪同支共愛與和平
感化佢羅，睇下點比支共笑鳩你再撚到你成班on99

支共立國係槍杆子岀政權，你唔撚打柒支那打到佢政，治權動搖都咪撚旨意支共會退讓,香港家下比支共撚到傻鳩咁都無事，因為支共怕既只係比人打柒，佢做乜柒野你點恥笑佢，支共dont fucking care笑人地係加速師係小學雞，Sorry而家你博士好碩士好都事事比隻小學雞撚緊

FF到可以有使團同支共又傾又砌就得，仲要想形象好又屌到支共老母

真係too simple sometimes naive

英國佬啲航母傳統動力
跨越半個地球去邊度入油補給？問美軍借基地？

我其實串緊佢

英國地中海-中東-印度洋都有基地

過咗呢度都可以靠美帝

睇你點睇
你支國本土作戰咪唔重要
但要伸手出去就好重要

冇可能下下導彈

即係美帝二戰之後都話有核彈空軍+少量海軍夠做
要大規模裁海陸
但最後都係要留

人地日落到之前連愛爾蘭想獨立都比人公投處理，英國純粹守業，100%唔會收番香港

姐係好似咁樣

臭雞國 唔比人屌唔安樂，芝麻傳統
隔一百年就要比人輪一次大米
列強：打攪晒

都係既 如果唔係認真打到底的確用次級野好啲 大家都有灣轉

勁過二戰日本聯合艦隊

我係俄羅斯人呀Hi！

港島同九龍係永久割讓。英國送比支那

我覺得純粹係脫歐之後英國外交政策既調整，即係英國政府所講既global Britain，所以唔駛諗咁多

一隻航母都係31億英鎊
突然覺得原來香港真係可以富可敵國

三跑800幾億夠整一個戰鬥群喇掛？
再加多條元朗17億天橋夠養一個戰鬥群既人喇掛？

就算2/3嘅錢用黎買F35同護航艦隊
都仲起到11隻塞曬係南海